高佬和定候志強輩份高啲

定梁福元

候志強條垃圾上年選舉拎得個六千幾票就收皮啦